差估署:七月私樓落成量僅83伙 按月減93%

差餉物業估價署資料，7月私樓落成量為83伙，較6月的1365伙，按月大減約93.9%，同時為17年2月以來最少。

今年首7個月私樓落成量共11454伙，相較全年預測落成量20854伙，已達標約55%。而各類面積單位中，以面積431呎以下的細單位最多，涉及5279伙，佔總數46%。